阿老豆，可唔可以唔好咁on9，正常番少少得嗎？

是咁的，
我老豆其實平時對屋企對我都好嘅
由細到大，好聽啲就由我自由發展
衰啲講就根本無乜理我
或者根本都理唔到亦幫唔到啲咩
都好嘅，起碼好多野我都只能怪自己，都係自己揀嘅
以上都唔係重點
重點係
我老豆份人真係好on9，幾廿歲仲成個細路咁
係指講野、待人處事方面
無論同佢講緊乜都好，佢都係用一啲廢話黎答你
又或者懶好笑咁答你，但根本笑唔出
成個小學雞咁講 「講乜鳩，你有嫁咩」/「我長過你」
成Q日用你講個句野最開頭/最重點個隻字，再作句完全唔關事嘅野黎「搞笑」
「今日無買到....」「無?無料扮四條?」「@##%#$$@#%@$%」
成件事仲好煩膠
最煩膠係咩
係佢見到你個唔耐煩樣或者見到你嬲
佢仲開心，仲同你講「後生細仔咁唔耐煩，點做大事呀」
「我訓練緊你呀」「唔好咁啦喂，唔好笑咩」
其實間唔中係咁都算，依家係一開口就係講廢話
係為左煩9人而講野
你應佢佢會係咁loop問你同一堆野
你唔應佢佢都會重覆問你同一句，但講到攰就收皮
有啲人或者咁嘅老豆幾好，似朋友
我同你講呢啲朋友係小學多數已經被人排斥緊
生活大小事都頂佢唔順
講極鬧極都唔當一回事
好似我係佢老豆咁
呢啲睇落係好小事，但累積落黎真係好辛苦
唔想對住佢
想問下大家嘅老豆係點，會唔會咁on9
sorry too long and 1999

橙牙

牙牙牙牙

渣ga

有時有一刻嬲到想郁佢

幾撚好玩呀

我幾十年後個仔女有機會又係開同一個post

身在福中不知福

就算講正經野都係咁呀
初頭就好玩
依家唔想應佢添呀

拿玩時玩，正經時攞番老豆應有嘅身份出黎

帶佢check下智商囉

Sure啦

仲有啲補充
佢雖然口水多但膽出奇地細
連入鋪頭問句野佢都唔做
成日推我去問
落小巴唔敢叫有落

有社交障礙

佢會答
智商呢啲我高得濟check唔出嫁
會彈error

你老豆對好多嘢麻木左，盲目保持快樂，因為快樂來自於主觀的心。
Anyway, 唔應該咁教仔

唔知係咪喇咁
佢有得避都避開溝通
淨係同我講廢話
成日當人地唔係同佢講緊野咁
「拿，人地話你呀」
「喂，佢問你野做咩唔應」

的確，佢好多野都唔在乎
睇好多野都唔重要
連生死都一樣

不過佢都幾廿歲
都唔會有咩大變化嫁喇
俾我以後教仔我都唔會咁唔正經
可以玩，但要做榜樣教個仔點做人
要有應有嘅承擔同成熟嘅思想

問下老母係鍾意佢呢點

我老豆？嚴嚴肅肅咁，平時唔多講野，一開聲就串到我出唔到聲，所以大家都唔多傾計。

可惜，佢早幾個月過咗身，無得再串我...

人係會有各自嘅終點

咁我覺得個個都有權去選擇自己嘅生活點過